{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007023",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 청춘펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00となります。 予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット連れの場合、入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、次の利用客のために入室、退室時間を遵守しなければなりません。 客室および周辺施設の利用時の損害賠償責任はお客様にあります。 毀損や紛失の責任も宿泊客が負わなければならず、ペンション内での互助器具の使用は禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 また、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければならず、重複予約の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 カラオケの利用はPM 11:00まで可能で、一軒家の客室は別途利用時間が設定されていません。 また、個別バーベキュー使用料は30,000ウォンであり、一軒家客室は無料でご利用いただけます。 プールは夏期のみ運営され、室内海水プールは一軒家の客室に運営されています。 カラオケの利用料金は1時間当たり30,000ウォンであり、ビームプロジェクターは一軒家の客室にご用意しております。 フットサル場、フットサル場、ビリヤード場の利用料はそれぞれ1時間当たり20,000ウォン、20,000ウォン、5,000ウォンです。 バーベキュー場は使用料が30,000ウォンで、直接火をおこす場合は15,000ウォンです。 バーベキュー用品としては炭2個、雷炭1個、鉄板1個がご提供され、事前予約と現地決済が可能です。 駐車は可能で、周辺の観光地としては月光展望台、落照展望台、蚕島展望台、漁村民俗博物館、東州塩田、紙美術館、ヘソルキル、ガラス島博物館、ベルアデル乗馬クラブ、馬峰船着場などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合は、事前にペンションに連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数を増やす場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はどのようになりますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用は別途発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はどのようになりますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設の利用時の損害賠償責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室および周辺施設の利用時の損害賠償責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "毀損や紛失の責任は誰が負いますか？",
            "answer": "毀損や紛失の責任は宿泊客が負います。"
        },
        {
            "question": "喫煙は客室内で可能ですか？",
            "answer": "いいえ、喫煙は客室内では禁止されています。"
        },
        {
            "question": "カラオケの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "カラオケの利用料金は1時間当たり30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは夏期のみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には月光展望台、落照展望台、蚕島展望台、漁村民俗博物館、東州塩田、紙美術館、ヘソルキル、ガラス島博物館、ベルアデル乗馬クラブ、馬峰船着場などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 621,
        "QA": 497
    }
}